[改詞招唱]掛念你的魂 原曲：彌敦道

立立有怪莫怪
原詞：頡臣
改詞：我左右不分

天空要哭成雨嗎 誰人在意誰說話
在怕剩底只僅僅一刻 曾珍惜過我嗎
當初信守誰說假 留着纏綿又惻悱 再換她
愛過的花 過後作嫁 結局多典雅

回望故事畫上開始
序裏詩篇愛戀 不說止
為何昨晩要見面 說從未告知

兜轉過問 忘掉的魂
像那伊甸寫過後尋覓不能
回味當天走過那同行腳印
告别了只有寂寞鬥心狠
清醒過後猶像灰塵
為你新添的一切 卻也全贈
愛乞一場吻 自嘲的殘忍
卻多想你會憐憫

相依靠肩成軟枕 童話流離又不醒 要重溫
教我的杯 要被妳困 困住的酒癮
無力揭露情感手震
待這傷口破開 心要忍
流言說愛要告别 像嫌未夠狠

兜轉過問 忘掉的魂
像那伊甸寫過後 尋覓不能
留念當天走過那同行腳印
告别了只有寂寞鬥心狠
清醒過後猶像灰塵
為你新添的一切 卻也全贈
愛乞一場吻 自嘲的殘忍

枯枝滿地 忘掉花期
望那鮮花遭拋棄 亦有終期
靈慾都歸於天國 無悔愛妳
到達了荒土獨力演齣戲
多想再會 懷念不疲
但我身邊的安慰 叫我無味
愛得多唯美 自悲得無非
葬花的禮太完美

一刻抱擁難放手 誰人在說誰變舊
夢見幸福的傷口 無法鬆開緊箍咒

感謝正評